DLLM唔係黃店就大哂

[長文]話說最近要寄廿幾箱野比廿幾個人啦,最遲星期四要到,心諗不如比下生意黃店做,唔好益順豐,亦都諗住小店會handle with care多d
咁就搵左下面呢間黃店:

咁佢都自稱有紙箱賣同兩個工作天內送到 :

咁我就星期一下晝落單啦,寫明左有廿幾件貨,之後打比佢地問下有冇紙箱,佢就話唔夠紙箱,要星期二先夠紙箱上嚟比我地,連埋收貨
當日放工6,7點我都再打過比客服想確保佢地星期二會有足夠紙箱比我地,同埋因為要包裝,想同佢傾傾係咪擺低d箱之後比我地包裝、之後收貨個個人先再上嚟等等,但比佢cut左線
咁我就當然唔放心,第二日朝早就撲去郵局買左廿鳩幾個紙箱,自己包裝,心諗佢地幫我地寄野就得喇
去到大概12點,收貨個個人上到嚟,兩手空空,一副唔知有廿幾件貨要收咁嘅樣。佢就話唔知有咁多件貨,然後就打比佢個司機諗住叫埋佢上嚟多個人幫手搬,我就話樓下大堂管理處有車仔借,但佢又唔理我咁佢就走左,話一陣再上過嚟
好啦等左一個鐘見佢有兩個人上左嚟,連埋一架車仔,心諗今次應該寄得成啦掛。咁佢地就開始搬,我亦都同佢地講過入面有玻璃,要小心d。點知佢地喺我面前整跌左兩排疊高左嘅貨,我即刻拆左盒嚟check,好彩都冇爛,咁我就冇屌鳩佢地嘅,只係重申真係要小心d
佢地臨走個刻其中一個人同我講佢地星期三罷工,咁我就淆左淆問咁幾時寄我d貨?星期四係咪一定會送到?佢就話如果急嘅可以同公司講星期四處理左我d貨先,咁我就放心左
到比錢個刻我問佢要收據同每件貨嘅tracking no.,點知佢就話冇,仲比左另一個電話我,話係老細電話,叫我自己搵佢拎
咁我就wtsapp佢老細要收據同tracking no.啦,但佢到到今日都仲未比呢兩樣野我仲問我d貨係咪到付嘅,個刻我興過火屎,到底佢地班人有冇溝通過?
Tracking no.個邊,佢就話我呢邊冇upload過excel,而事實係我呢邊upload唔到。咁佢就話要用佢個template,但我用左佢個template都upload唔到,個網頁仲話個excel必須係UTF-8:

咁我就轉左做呢個format,點知就亂哂碼,而我明知亂碼就更加唔會upload比佢地啦。
佢就話:好多人都唔識搞呢個excel,搞到佢地d員工做唔到野
我當堂打左個突。試問有幾多個人會識用呢?而咁多個客搞唔掂,你又有冇諗過轉一轉個programming呢?
最後我都真係搞唔掂,就喺wtsapp send左個excel比佢,佢就話會幫我搞(到而家都仲未比tracking no.我)
去到星期三,仲問我可唔可以轉細d嘅箱,仲話唔會計我新箱嘅錢。我真係笑左出嚟,首先我已經有靚靚仔仔嘅箱啦,第二d野唔見左係咪你賠?

去到星期四,呢日真係大檸樂。晏晝3點已經陸續有客同我講d貨未到,咁我就問下個老細d貨派成點,同埋有一單有個客唔係屋企,請佢一個鐘後先去派。佢就話咁樣好難做,唔會同到我講個進度,答唔到派左幾多件。仲話咁樣臨時轉order派送時間令佢地"好難做落去"但呢一切都係因為佢地冇比tracking no.我,如果d客知tracking no., 佢地咪可以預測d貨幾時到囉?
之後嘅事太零碎,我都唔一一仔細講啦,佢地promise星期4可以送哂d貨但佢地個日只係送左一半左右,令我星期五朝早要用gogovan遂件遂件送比未收到貨嘅客,個度都送左成10件貨$$$$$
而其實我到而家都未知佢地送哂貨未
補十問九唔應例子:

總結:如果你想試下寄野受氣、十問九唔應、唔準時派貨同到派完貨都未有收據同tracking no.,可以試下呢間。

做得唔好既黃店都要淘汰！
btw 排版可以好dd

希望黃圈都慢慢改進啲服務啦